11/8 晚既 Gif 圖整合

整理左少少了11/8 晚既片，變左做gif。
你地有片既，放條link係度先，有巴絲打幫幫手轉佢做gif/自己轉埋再放上黎又得。
Gif maker:

插贓嫁禍

偽裝做示威者

警方太古mtr 內短距離開槍

太古站推人落樓梯

葵芳mtr 內放彈

室內用Tear Gas

速龍向已被制服示威者施暴

credit: now news, apple daily

推佢

幫個手推呀

推呀

一定要好好記住

推

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

幫推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母